其實人力資源係做咩？

Payroll
Interview
Leaves

狐狸
狐假虎威。
或者老世狐狸精。

炒人

榨乾你條J

講是非

check 下d sick leave 正唔正常

點樣先叫唔正常

假醫生紙